［香城App 2.0］聽朝要買裝嘅全部同我入嚟！！

hi又係我呀
知道仲有好多人未買齊裝
但未齊裝又點玩香城Online 721公測？
1500正式開Ser，大家仲有一朝早去買嘢

但眼見好多手足都唔知去邊度買嘢好
於是，香城Online App就加入咗新功能：
俾大家分享購物好去處嘅地圖！

Click入去右邊Shopping Map

㩒右上角加號

填完商店資料（address一欄記得唔好有中文），再㩒右上個tick
即可同大家分享邊度有咩買

快啲幫我補完購物地圖

另外首頁加入咗啲有用嘅link
同埋Info頁加入咗啲有用嘅資訊
有時間不仿睇睇

同我推爆佢

唔知灣仔5金開唔開呢

push

出新填地or ssp啦

Pish

我無野講

我唔知有咩舖頭呀...
要靠大家幫手加

btw
Note嗰個位每個人都可以改
如果見到啲資料有啲咩唔啱或想補充可以隨時edit

推

好有用
未買齊既聽朝好去買啦

買裝時記得要變裝呀

推爆佢

好緊要呀

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

推！

推比所有人睇

如果知有邊度可以買到嘢嘅麻煩幫手加落去

感謝

新填地無曬

買完野又番去好易比狗豆

巴打，我藥品篇有大更新

睇漏咗sor

岩岩加的

我用Google sheet開到喎

我起身再搞

推

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

重要呀

買嘢啦喂